【裝修用品】 手搖鑽 , 電鑽 , 梳鈴 , 尖鎚 , 防風火機

開個癃都麻煩過人

Push

pish

風砲同碟鋸去咗邊

成本大 , 較大部

裝修係咁架啦
發電機都要架